持有2000股11恒生，想問

想問如果年底美國實施負利率使唔使放定？

平均價$128買

恒生港資
冇影響

是但啦
得2000股驚乜

有水位就好放啦

真心

Cls... 一早穿位就走人啦，日日陰蠾

基本面又差，息差收窄，經濟景，生意少壞賬又增，仲買銀行股做咩

巴老都擲銀行股。

快賣掉。
有排跌。

話有200000股就會驚姐

銀行股死鳩硬
你預收死一世息就算
唔減你息都偷笑

咪係
比你賣走,隔一排又上來開PO
又問穩穩陣收息買咩好

Hibor跌到0.6% 你話呢

乜仲有人買銀行股